夏日重現 Summer time rendering 動畫化

仲有真人逃脫遊戲同真人版

又係完左先動畫化

依套原作好唔好睇

我之前睇左四分三到
未睇埋個尾,覺得都好睇既套野
似鬥智版寒蟬

女豬好正
故仔都唔差

我覺得唔錯，故事邏輯嚴謹，每次輪回都扣人心弦，前中係最高質之後有少少跌watt,睇埋啱啱出嘅結局喊咗出嚟，個ending有追開真喺會鄧入面角色開心

利申今日全日追呢套

結局女豬彩頁真喺好正

海貓唔係本身鬥智咩

海貓算係,但寒蟬唔係

我以為你話海貓 睇錯

做24集都有d趕 好似係

啱啱睇完
哩套好好睇
後面幾精彩
個尾完得幾好

之前同步追到最尾十幾話
原來已經完左
岩岩岩埋個十幾話
真係好撚好睇
真正大團圓結局
估唔到動畫化
好期待

正 依兩日睇哂套漫畫 結局好正

想問下邊到有齊成套睇呀? 我睇到123就無啦

Google有殘體全套